有無人有感冒病徵但好怕去求醫？

應該岩岩起，有少少累
去睇醫生驚本來無變到惹左返黎
食兩日成藥睇下好唔好先去睇
好驚

我琴日唔夠訓
我又覺得可能係訓得唔好

有無差唔多情況？

？

有無人傾下

去啦
我腸胃炎都照去睇啦

病向淺中醫啊
由醫生判斷好過自己診症
醫生會聽下你個肺有冇雜音

我有個同事既親戚就係本身肚屙睇完醫生確診左
雖然無證據證明一定關睇醫生事

其實醫生護士成日都係醫院都無點中招既話 咁你都唔洗太擔心你去睇醫生會惹到 尤其樓下啲私家醫生更加安全